[投票達成最大共識] 要求夜晚大叫改為香港時間21:00

22:00, 好多要早返, 做生果, 做肉, 做魚既朋友己經要訓

20:00 多數仲食緊飯, 部份人家人係藍絲, 相哎唔好口, 始終因為政治問題而同家人反目係唔值得。

分得太多唔太好了, 一來真係好煩膠, 騷擾到想安靜的人, 二來唔集中亦唔好Z難木
21:00最理想, 最易記既整點, 又係食完晚飯大叫舒緩下壓力既最好時間
希望儲到1000個LIKE, 以示大家支持及達成共識。

*唔集中亦唔好聚人氣

改你老母
十點就十點

又黎改
改改下就2個時間都冇人嗌
嗌左兩個月先黎改改乜鳩

不改

又係九點

從優嘛, 大家幫手推呢個POST, 就可以改。
我要改變香港, 改變世界

一切要靠大家支持

改你老母
10點